呢個世界有無時光機

好想翻去一年前，個時你對我好好，點解宜家會變成咁

有 未來嘅你發現佢係條渣
所以決定坐時光機返嚟溝走佢
還你一個新嘅人生

想翻去以前當冇識過佢

係 點解要識佢 明明係佢追我 點解宜家又要咁對我

讓俾人啦 仲要自己泥？

出現過嘅人物得你同佢
好難寫㗎個劇本

想直接刪走多啲